(集思廣益)黎緊去台灣，出入都台中，去咩地方好

去6日
垃圾機票冇得台中入，台北走

Lm

918紀念館（必去）

我之前都搶咗張台中返香港嘅UO機票，打算10月去一日半台中，呢個係我嘅重點。

好人好姐走去用台中個機場
淨係出入市區/駁台鐵高鐵都用唔少時間 寧願用啲時間去遠既景點啦

中意自然野影靚相可以去清境農場 再唔係想pure d就去新竹苗栗嘉義彰化果頭行下
如果去高雄的話 搵野食可以睇「高雄美食地圖」fb page 好多唔同種類野食 餐廳夜市乜都有啲

早兩個禮拜去完嚟，睇你想周圍玩定食，不過夏日炎炎就好建議去宮原眼科食雪糕影相。不過就無位坐，想有位坐可能要去第四合作社

未去過台灣唔識路

呢個淨係得歷史野睇?

幾靚咁喎

高美濕地+梧棲漁港

自 咗添，係921地震紀念館先啱

高美濕地係咪同下白泥差唔多?

係咪要自駕先去到?

包車都方便可以去好多地方又可以俾司機諗。

未查，未開始計劃行程，連去程機票都未買（我會金門飛過去）。

清境 hea 下囉

靚過下白泥，睇日落一流
仲有好多巨型風車

自己一個窮JJ無$ 包車

巴打諗住幾時去?
點解由金門出發嘅?

高美濕地真係靚到仆街，一生人都值得去一次
不過如果你無錢包車就可以下次再去。
因為宜家天氣都算潮濕，又可能會落雨，影相唔會話好靚好靚咁。

你可以開住台中地圖睇下有乜嘢近你地民宿，再Plan嚟去

同埋佢個邊有洪瑞珍同太陽堂個啲手信舖，都幾多嘢買

唔知道你一個去嘛
咁你要諗你想/鍾意要去啲咩地方

我當年係搭巴士去梧棲漁港再行過去高美濕地，冇包車

用下白泥同高美濕地比

我打算10月14日黃昏搭飛機過去，因為金門嘅比賽喺14日下午完。